點解要示威先衝擊？平時唔得嘅？

拎完不反對，我哋擺明車馬去遊行
人哋咩都準備晒，有晒裝
紥行晒馬出嚟郁我哋

計我話，平時見到犬隻都照屌
防不勝防
Be water

警告你地唔好再屌警察老母

融入社區